一招破spy狗

成班手足互相揹對方個袋

spy狗有槍有狗證響袋就唔會換

換袋之前記得攞好銀包同鎖匙，同埋留tg俾你揾對方

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推比前線睇

咁咪仲死
陣間d狗收埋d野係個袋度屈鳩你都得

可以一試

咪撚戇鳩

我都唔會同你換啦 我點知你係咪鬼 我點知你原本有啲咩

入面有槍 到時拉左我 話我有軍火點算

咪on9 陣間啲狗好似屈方仲賢咗話你偷佢野都仲得

咁

個前提係佢要tag實你，直到拉到你為止，。如果有去過發夢都知發生一D事件你就可以同隊友失散

除非佢個個袋裝gps，但佢地點都收唔埋D槍，尤其真槍係好重，你見到秤一秤佢就知真假

高，換袋時錄影錄音send去tg定邊咩得囉

佢入面有槍又會唔會同你換咁傻仔，一個失槍，仲要係入咗示威者手上，你都咪話唔驚，仲要係入咗勇武派手上

Ok唔講槍 佢收埋把刀仔係啲暗格都夠收你皮

佢點證明個袋係你偷，你借唔得嘅，重點係當中冇記咗名嘅嘢同攻擊性武器(如果你被捕)

同意

Push

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

我見到如果個討論假設前提係換咗袋之後被捕，響最壞個方向諗。咁事前的確可以做多D預防性措施，我相信如果真係手足，佢唔會害你，但如果遇到popo換，你起碼可以用TG揾佢。退一萬步，我地咁做下次spy狗唔會攞真槍出街先，咁果陣個人多打狗少就唔會搞到上次咁

如果佢咁都肯同你換有槍袋，佢有幾多成信心可以拉返你先。萬一你被捕之前發現個袋有真槍果陣，佢地又點算，仲要可能上面有螢光圈呢

我想知黑警點回應卧底帶槍呢單野?因為太嬲,所以戒左睇個記招.

應該係警員有槍是常識吧咁嘅回應掛

利申冇睇

tui

如果佢要收埋都唔收刀仔
用白粉屈你啦
同埋就算你袋嘢冇嘢 照放鐵通入袋屈你都有

如果要實行3個人互換會唔會好啲

另外換前換後都可以check 袋㗎嘛

唔換咪一齊打開個袋睇下入面有咩囉

我有講過唔會咁做咩，只係冇打，事關執行細節上我唔覺得我會夠細心講曬